蘇錦樑串林鄭：而家仲唔夠差咩

立法會特別財會今日討論政府開支預算，期間不論民主及建制陣營均有代表，斥行政長官林鄭月娥繼續加薪不當，要求減薪。商務及經濟發展局前局長蘇錦樑亦在社交平台回應，質疑當局為何還未就市況調整薪酬。

行政長官辦公室常任秘書長林雪麗今日出席會議時，在輪番批評下只表示，問責團隊已在2月時捐出1個月薪金，「如社會情況轉差會適時回應」。蘇錦樑晚上於Facebook發文引述報道時反問：「現在情況不夠差，還要再轉差才回應」？

蘇錦樑曾任民建聯副主席，於2011年至2017年擔任商經局局長，在林鄭月娥履新特首前即離任，現為私募基金Investcorp及東方海外(00316)董事。

蘇錦樑

攬炒之母頂住

民建聯心入面屌鳩林鄭

在位時又唔見你咁講

上岸就嚟疾人

卡片蘇仲未收皮咩？

希望林太連任，再捐一萬E公帑上去救国，等班綜援戶眼紅到爆血管🙏🤣😂

可能以前跟佢有過節 受過氣

應該做場大戲 而家有幾仆街做到幾仆街
比民建聯班人屌落台 到9月果陣保住立法會幾位

根本柒婆柒撚到自己友都想屌鳩佢豬隊友

佢呢啲廢人格 好明顯畀鄭月娥屌到流眼流嗰隻

卡片So

民建聯當然緊張，就嚟選舉，林鄭繼續強硬做嘢激市民，最終會變成選票效應架

葉劉淑儀: 當年董建華宣布減薪前，並沒有諮詢主要官員。現時行政長官卻表現得十分猶疑，只表示會慎重考慮，實在不應再拖延。

卡片蘇

點解當年唔發牌俾香港電視

民建聯做緊condom, 因為唔敢行武鬥路線

依家左派復僻, 手持美國護照既暴徒工聯會又坐番正

唔係鄧炳強控制柒婆咩

宜家睇返俾wiki都唔知係累佐佢定益佢
發俾佢就完夢但係輸身家

viutv同有線真係燒銀紙